老蘭蒲吧釀中外大戰 港男被洋漢打至頭破血流

有人間妖域之稱蘭桂坊，凌晨上演一幕中外大戰，一名姓譚(21歲)本地男子，凌晨4時許，偕女伴在雲咸街與德己立街交界一間酒吧飲酒消遣，期間疑因身體碰撞問題，與一名持護照智利籍男子（26歲）發生衝突。本地男右眼角中拳流血，兩人俱清醒。

警員接報到場調查案件起因，譚男涉嫌普通襲擊，外籍男則涉襲擊致造成實際身體傷害被捕，而譚需由救護車送院治理。

本地男頭破血流，正接受護理傷勢。

涉案洋漢在現場助查。

垃圾

黃種男唔死有乜用？女既就話可以比洋腸屌姐

本地男有靚女陪住入廠執返濟
鬼佬毒撚一個喎
明顯係本地男加一分

渣架

毒撚：練咁大隻做咩

我成日睇白人屌黃種女子睇得好爽

利申：紅巴

Who cares?

BTW條女more

唉 香港人幾時先可以抬起頭 打低鬼佬威一次 而唔係廢物咁俾人爆缸

做gym la

港豬廢撚到

條女去老蘭著咁多衫

點解東記成日要強調人間妖域

星仔

鬼佬

黃種男唔可以畀洋腸屌嘅咩?

做gym只會令自己㩒打D

事實嚟

乜撚嘢中外？港外啊？

實啲嘅沙包囉

對波好細

21歳？

左邊條女平到

大佬呀 人地外國佬生活習慣唔同 自細就打黎打去
我地淨係識讀書 肯同佢打番場算係咁啦 起碼都叫有勇氣
你睇下隔離post銅鑼灣見到有賊都無人捉啦

支那狗嚟囉即係

之前試過1揪2打南亞仔 打到佢地爆江 根本就係睇身型同你個磅數 仲有平時有冇操開

關做GYM咩事

亞洲男永遠都輸比洋腸
就算你打得死隻洋腸,
都會給一班崇洋狗+港女罵你野蠻
除非隻洋腸係肥大叔

垃圾鬼佬

個嘴俾人打到嘟起咗？

肯打都要比人笑
連登真係痴撚線

兩睇啦
輸咗流血，贏咗留案底

渣ga

3p

條友廢姐 呢個牙叔幾撚勁

還左手，會一齊坐

好撚廢

起碼捱到第一回合啊

打輸左就柒？

屌你老母,垃圾,掙女都掙輸,抵比啲洋腸睇死香港人,拎個玻璃瓶打柒佢啦

佢咪有2條女囉

睇動物片，通常兩件雄性畜牲為左求偶交配先會大打出手

做GYM 唔會襟打. 係好似睇落襟打.
真係唔知帶自己條女落老蘭做乜. 有女就開房扑嘢啦.

又係on9南美佬

香港警察小事唔捉大陸人同外籍人士架

做gym就好打？笑話
利申 有做gym同打過排泰拳

靈活度緊要過你大隻啦
唔識出拳出腳 同鬼佬打爛仔交輸8成
人地天生戰鬥型過黃種人n倍

又睇連燈仔用鍵盤打天下

香港 0 - 1 智利
港隊主場不敵智利

中國香港

平時又笑港男廢，比人撚都唔敢還拖
依架人地敢同鬼佬打，成班垃圾連登仔淨係識笑
比著你地班垃圾比鬼佬撚實喊住番屋企上連登哭訴

有要兩條女磅住

打過先知好打嘅身形（著衫嘅李小龍）vs 唔會想同佢打交嘅身形 （著短衫嘅the rock）vs 打到自己入廠都叫打贏嘅身形（香港之星）

實際街頭上，
普通人睇打拳撚
睇落去唔知打唔打得，打完先知好抽得。（普通人入廠，打拳撚比黑警拉左 ）
普通人睇gym撚
咁撚大隻，同佢打冇著數，調頭跑走。（世界和平，冇人入廠唔洗比人拉）

打拳撚都知比賽有分磅數，係街頭上更加唔會越級挑戰gym撚 gym撚普遍都係中量級、重量級75kg以上，香港打拳撚大多數係65kg以下

結論，街頭開片，做gym幫你贏在開打前，打拳幫你贏在開打後

生蕃

如果將個智利佬換作蝻亞人，肯定唔同哂

打輸左咪俾人笑囉
贏左點會笑

乜撚野叫俾黑警拉左呀
打交俾警察拉都要屈人係黑警

抵港男俾人睇唔起，連自己人都不斷踩自己人

又到支狗踩港時間

你排骨咁 靈活又有春用咩

練大隻d 人地唔會下下開你拖先 但見你咁瘦就一定打柒你

做gym + 打拳3年

咁唔夠鬼佬打
比鬼佬挑釁果時係咪要好似連登仔咁縮番入老母個閪到？
人地對鬼佬明知輸都敢打
連登仔有咩資格笑？

咁你打贏咪得囉

On9

你講野同d廢老有咩分別

東亞病夫

人哋有兩條女傍住
智利佬得自己一個
仲有人覺得港男輸咗

開槍headshot 南美狗

你嘅眼中判斷勝負只有打打殺殺